隱青思路(二)：舒適圈

一但踏入舒適圈，就好難出返嚟

推，今日既行動post